朋友都唔撚係

笑死=.=

笑大人哋個咀仔咩

woho

就嚟笑死

乜

鄉鄉鄉鄉鄉鄉鄉。。。。鄉

乜！

乜鄉乜鄉

呃

你老婆係水炮車呀

這是陷阱 🕳🚶🏻‍♀️ 這是葉

🥊這是我
打撚死你

我老婆係催淚彈make me cry make me smile

🧗🏻‍♀️
🕳

嘻

(๑*^*๑)٩(❛ัᴗ❛ั⁎)
咪&腰

求
唔搞人老公
Jpg

唔嘻

搞佢老母臭閪^，^

葉葉葉葉葉

我叫緊糊都唔開心;___;

炸糊

狗泥

小弟就19歲 a0 B cup 肥仔ball

BU marketing

唔知點解次次都同唔到女仔做朋友

雖然我就好desperated，條條女都好想溝

但小弟心知自己樣衰到仆街

所以只會同女仔保持友誼關係

奈何，每次啲女仔只會覆我半個月message

之後就藍tick，55，haha，同埋sosad我

明明我每次都有講明 “hi, be fd ok?”

點解仲要當我狗公咁撚，我都講明係be fd啦

我都係想嘗試下有女性朋友既滋味je

我究竟仲要做啲咩先會有女性朋友

T.Tgg

屌你老母我

黃心穎：我就算點錯，都唔會去搞人老公。

起手三色雪糕(~_~;)點打落去

好耐冇見☺️

獴獴

玩五隻食糊

幫我

嗚嗚嗚嗚嗚😭

屌而加小相公到無牌

屌你老團

老葉7.8

你最近還好嗎尚愛看少女漫畫嗎

你都入啲雞post吹水

唔好嗚嗚/_\

誰

歧視你鳥8.8

驚？.？

笑你

落大興

需要樹窿窿嗎？

落大乳

淘大雨